雲海：張竹君喺記者會度公開公然講大話！

張竹君今日喺記者會度公開公然講大話：話個本地確診者農曆新年到而家都未離開過香港！但原來真相係個人係啱啱無耐去完深圳，回港豁免檢疫！之後確診染病！當張竹君都講大話，香港仲有邊個官員稍為可信？真係一個都冇啦！

做得官唔會有好人
同黑警一樣

根據個班友出入境衛生署都拎唔到record

可能係入境為咗維穩冇俾正確資料衛生署呢

為左十幾萬一個月
含撚都要啦

不嬲所謂未知源頭都係大陸輸入架啦

連登仔日日吹奏呢條共狗ga

蘋果一早收到風

佢仲要係醫生，咁都講大話

一切以中國政府面子為基礎。
人哋話清零，你班狗點敢話係大陸過嚟嘅。

好多維穩撚吹捧佢既

滲透左好多打手維穩

君君: 上面班仆街又冼我

叫得港共
佢唔講大話先係新聞

維穩撚來先製造恐懼氣氛

拖死立會選舉 再用599g票控集會d人

再推健康碼

有人反對就屈毛先

幾十萬隻公墓猿
日日推君君出嚟

其他就sleep at home

垃圾狗官，不意外

未知源頭 = 大陸輸入
師父明白了，想計返4月到依家有幾多單未知源頭

講大話又點? 有後果既咩?

好多藍絲、狗官都有所謂專業資格，不過全職做黨員
啲會計師樓唔通唔知中資股咩料咩，不過人民幣太香

君君拎唔到出入境資料
應該係隻支那辦想隱瞞自己來回深圳

lm

垃圾政府

你覺得佢地真係得一個身份？話唔埋人地用第二個身份出入境，出咗去你都唔知啦

隻支那辦唔想俾人知上落深圳去匯報
就算喺香港行程你都唔好信
唔會直接話你知佢跟蹤周庭 黃之鋒

強國勇都一早出賣左香港人支持政府擴權
香港人的造神咪係玩死自己

總之，佢答你隻武肺係太空船嚟香港，都冇可能係由關口傳入嚟

一向都覺得係咁，唔知點解一直都冇公眾人物質疑呢樣嘢，定係怕犯黨安法唔敢公開屌

政府專家顧問港大微生物學系講座教授袁國勇建議政府，盡快規定所有有新冠病毒病徵病人，需強制接受檢測。

大家諗下病左去得睇病的病人都無可能反抗檢測
最後咪就係下放權力比警魔判斷咩人有病徵

結果就係睇中左後生女就屈你咳夾走,姦完扔落樓
大家諗下荃灣警局輪姦案

黃左咪叫法院出搜查令迫個女仔流亡
反正大律師公會唔會出聲,已有前科

事實支那一早就控制哂班頂級學者
等同千人計劃一樣
用錢收買哂班頂級學者幫支那偷技術/做間諜

咪又係驚得罪中共比流氓政府攪
班所謂KOL開PLAY 撞 ACCOUNT叫人入錢就叻

會唔會中聯辦條友講大話？

中聯辦單野證明大陸疫情根本未搞點，大陸數據根本信唔過。仲話咩免檢，收皮啦

唔講大話仲係共產黨？

監警會主席身為SC故意提議警隊隱瞞身份鎮壓示威避刑責,最後導致大量性侵案

仲有湯十一

就係頂尖人物,為左更進一步得到更多就更無底線

心水清

幫衛生署洗脱做咩蛇鼠一窩

諗起當年都有人吹捧高永文人類總是犯上相同的錯誤

@鈕祜祿·甄嬛 出嚟道歉啦

分化post 拉

又話大陸0確診

記者會會唔會有記者問呢

今日冇

我成日都話
重大事情唔好成Q日懶感性強調感覺
更加唔好玩偶像造神
重要的係事情本身

因為賴得了解,所以永遠就係造神>拜神> 比中共陰>LOOP

國家面前 沒有確診

香港只會愈黎愈衰 全面同支那接軌

點解會信呢啲政府人
佢地出得人工就要奶共
唔好天真啦

佢要搵十幾萬一個月絕對唔駛含撚。
可能有其他野

班神婆去左屌9雲海

Tiffany Hau
點解咁肯定一定係講大話而唔係資料有錯或者講錯？要講大話駛乜之後澄清返？唔澄清返邊會有人查度？
如果唔俾係講錯，而一定係講大話，咁雲海你係電台加網台咁多年，曾經講錯嘅野，都一定唔係講錯，而係 講 大 話 🤣🤣🤣

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

陳肇始仲叻啦，又話個男人感染不明，但又清楚知道佢係潛伏期前7日入境

局長應該有超能力，識得同病毒溝通

亦有可能條友仔隱暪，你知條友嘅背景啦！

唔出奇
佢問返入境攞資料跟住夜晚澄清返

穿左先澄清同食事後避孕藥係一樣

係
不嬲DH淨係靠個病人自己講嘅資料
之後有記者問佢
之後問入境check返記錄

豁免喎

@鈕祜祿·甄嬛 過嚟解釋返啦

好多人吹奏佢喎

係
然後夜晚DH向入境問返（記者會有記者問）跟住澄清

強烈要求@鈕𧙖祿·甄嬛道歉

維穩撚來 人格抹黑所有反疫情既人先

先建立權威 再洗腦

袁國勇重火力怒轟林鄭 張竹君成政府官典範 （ 龍鳳大茶樓 d100）足本重溫 bji 2.1

又係呢班ON9

咩為之道歉

其實佢只係俾起班遊花園狗官正常少少，唔值得吹奏

港共就係港共，無需要分

咪係

D100從來無比香港政府攪
靠的就係幫政府高官含

班人吹奏過刑事檢控專員梁卓然

兒燈仔不知幾多人信呢條臭閪
日日追住條臭閪黎奶

咪好似支那咁囉，有嘅都係境外輸入，本土係唔會有武漢肺炎嘅。成班奶共狗官都不知所謂。

成班狗官起勢奶

老細話上面冇事咪變晒源頭不明case

解釋啦

點會攞唔到，入境個時張599咪交比衛生署

豁免檢疫

好彩我成日睇蕭生先無俾班人洗腦

希望因為佢而第四波爆發

蕭生緊係醒

唔醒都唔會幾十年前hku啦

雖然生意佬都奸

不過仲有d良心分享知識 大黃人

賺到錢都會幫手足

推

臭閪

泛民又當 睇唔到 唔知 唔理 唔關我事 我唔清楚
但係DQ就睇得到喎

政府都係想那那聲放啲大陸人落黎姐，所以話冬季會爆多獲勁嘅唔係冇可能

無可能啦
開記者會前記者都已經收到料確診者月頭深圳返
所以先特登記者會問

而且3月時已經有咁講：
醫管局總行政經理庾慧玲今日在簡報會上說，醫護人員會為到診病人評估風險，其間會詢問病人的外遊紀錄，並通過電腦系統檢視他們過去14日的出入境紀錄。

所以應該一早知道
而且記者會前有內部人已經通知左記者
張竹君唔知個可能性比較低

HA 同 DH 兩個部門嚟

我意思係話唔係只係問個病人
佢地係可以自己確認到出入境記錄唔使經入境處
所以唔會因為個病人講無出入境就信
大佬呀呢個係記者會
記者啲料準個政府代表張竹君開咩記者會

蕭生好野

特別通道

可能黑警都有好人